﻿001	はぇ～<br>リズ、いつの間にそんな魔法覚えたの？<br>昨日までとは別人じゃん!?	VO_alma.alma_sys_0045
002	わ、わかんない…<br>これもあの人が言ってた<br>“力”なのかな？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0027
003	あの人って？	VO_alma.alma_sys_0006
004	それもよくわかんない…<br>なんか言葉遣いが変な子だった	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0031
005	結局謎じゃん！　って…あそこ！<br>モンスターの群れ発見！<br>行くよ、リズ！	VO_alma.alma_sys_0017
006	え？　あ、うん!!	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0047